渣打信用卡交易紀錄回溯?

尋晚睇仲好地地
今日諗住check下冇啦啦多左卡數
睇返最新個transaction係12月7號
但我幾乎日日都有transaction
有冇人都係咁??

我

岩岩先睇到佢個online chat變左做AI
垃撚圾

準備出結單就會咁，通常等到下午3，4點就睇得返

咩年代
出個月結單仲會咁
btw thanks 巴打解答

亂鳩問野hea鳩隻ai兩次就會彈俾個真人

我今朝check都係

到而家都仲係咁

冇圖, 你話你戶口突然多左幾千萬都得架喇

因為1月8號
收左1800蚊annual fee

要錢即刻cut撚左佢

打28864111
按1 廣東話
按1 信用卡年費查詢
入信用卡16位號碼
入身份証6位數字
入出生日月年

申請搞掂

個AI功能係新出 通常要啲時間去調整

咁熟嘅

渣打信用卡熱線有個功能係專門俾人waive年費既

尋日無啦啦收到sms有兩單300蚊交易
但上去睇transaction又無

冇咁快有transaction睇到架
通常要兩三日
btw 今朝睇又正常返
此post已完

打上台話冇做過啦 仲等出statement

冇事啵

好返啦

offtopic 有冇人入到360rewards

要先入自己ebanking, 再禁360